左定右？

左
右

屌閪，不了

Why not both ...